一人一樣 JOE仲可以做既野

直接redirect去lihkg, 等高登仔唔洗改bookmark

執撚左高登去

冇人上高登繼續屹立不倒

關閉高登討論區

幫呢度所有人含撚

叫早洩係到開acc, 連住尼唔撚洗比理由block撚左佢，之後再搵admin team，幾年都唔覆。

唔想整污糟條巨龍，不了

切腹謝罪

同我扑野

快手賣盤執柒左佢 (賤價賣俾lihkg)
係唯一既辦法